最近賺少左，新手玩左幾日講幾句牛熊經驗

1. 切勿跟車太貼: 買近要預左隨時打靶，過夜風險更高
2. 見好就收: 唔好諗住等多一兩個價位先放
3. 壯士斷臂: 蝕三四成好過打靶，放左買其他心水好
4. 留意食價: 你隻牛熊話自己1毫可能實際上得7仙，真實價值=abs(相關資產現價-收回價)*兌換率，可能導致你隻動物升得慢跌得快
5: 邊邊夜晚臭串，就小心邊邊

歡迎diu9

唔好玩

你:10萬 市場:100000億 玩牛熊
你:15萬 市場:100000億 正, 賺左
你:20萬 市場:100000億 原來錢咁易賺
你:30萬 市場:100000億 辭職啦仲打乜鬼工, all in
然後打把
你:0 市場:100000億
這就是牛熊

all in通常pk去大海買大細

麵哥玩左咁耐牛熊都未出post 分享經驗 幾時輪到你

12345 都唔知你講嚟做乜

100蚊上10000

幾日都有經驗分享

得on9先玩牛熊